====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mener une entreprise humaine c ' est fournir un travail qui a un objet autre que la simple vente d ' une capacité de travail .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

